如果區選輸左，熱狗一定要加入清算名單

同意正評
唔同意負評

推

贏/輸熱狗下年一席不留
社會運動果時唔好比我地放過任何一隻熱狗

云伯根本就係獨派卧底

原來係蟲泰鎅票何妖先當選到

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

(真心post) 區選完之後有咩行動?

P 牌人手正評

輸贏都一樣要清算熱狗

熱狗既on9野多到數唔晒
仲以為熱狗收左皮
點知近選舉又出返黎
好彩既係冇幾年前咁嚴重
但或多或少都有d影響

你咪清算囉，熱狗d票跟本就唔會連登度
係輸左但16年有十幾萬票源
你慢慢清算呀傻西

區議會都仲話有啲區得熱狗vs建制冇得揀
立法會就唔同 一定唔會投熱狗
邊個投親死坐家

泛民依家大勝呀傻鳩

唔割

10幾萬票係因為含淚投詐傻閪